今年車位同汽車都大跌了

好多人賣車了

多咗人唔出車就真

油又貴，泊車又貴

其一，其二係收入減少

你等緊新車減價，希望唔好太耐

有啲咩車價跌咗？依家先2020年頭
定係你睇咗2019車啲貨尾減價就以為跌？

而家車行緊係唔會減啦，到就死就減到仆街

啲車位仲係供不應求

咁幾時先係就死？

過多排